\section{Piosenka bez tytułu}

    Popatrz, niebo się kłania           \chords{e G}
    Niebo różowe                        \chords{a H7}
    Wiatrem sypane w kolorze            \chords{C G H7}
    Słońce przychodzi                   \chords{e G}
    Jak gość najlepszy                  \chords{a H7}
    Wiatr się umila na wietrzyk.        \chords{C G H7}
\\    
    Jeszcze się tyle stanie             \chords{H7 e}
    Jeszcze się tyle zmieni             \chords{H7 e}
    Rosną nam nowe twarze do słońca.    \chords{C G H7}
\\    
    Popatrz, drzewo się czesze          \\
    Drzewo olbrzymie                    \\
    Po niebie gałęźmi pisze             \\
    Rzeka się śmieje                    \\
    Dobrą nowiną                        \\
    Wszystkie żale odpłyną.             \\
